仲以為MA-1變左公司制服

番工搭車都已經見到一街都係MA-1
一返到公司，我嗰層男男女女加埋都有成七八個人著緊
唔講仲以為公司突然要著制服

今時今日作為個後生仔冇MA1真係會比人歧視....脫晒節

所以我都有件放喺屋企貢獻

香港制服

供奉

對MA-1冇興趣

著左矮冬瓜

U記拉鍊外套早兩年夠一街都係

無錢

去GU執件ma1算

u記都有得賣既野好難唔變公廁wo

早5年一街都係

全民MA-1

有咩問題
易襯
不過就真係撞款撞到仆街

有件m65 型撚到仆街 ，著親都勁多女望，仲試過有仔問邊到買，不過唔係好識襯，著親都係黑boot roll 腳，想輕便d

要好粗獷既男人先CARRY到

M51 N2B

著咗5年都仲未 “wear”
落樓下一定著呢件